海賊王1005話 情報（下周不休刊）

1005話
標題：惡魔之子

下周不休刊

情報圖：骨仔又想偷看羅賓內褲嗎？

惡魔之子，睇黎今集羅賓骨仔真係救山治
山治打QK有望

山治打Q，
不死鳥打KING？

希望la 山治如果打六子 真係哭撚咗

第一屆海賊王全球全角色人氣投票中期結果
截至1月31日的排名如下
by【TalkOP漢化】

1路飛
2索隆
3山治
4羅
5艾斯
6羅賓
7娜美
8薩波
9漢庫克
10香克斯
11大和
12卡塔庫栗
13柯拉松
14烏索普
15喬巴
16克洛克達爾
17加洛特
18馬爾科
19甚平
20馮克雷
21薇薇
22光月御田

山治三巨頭確定，
應該今次有得睇生性山治打Q，K了。

大和出幾集人氣高到癲，入團在望。
草帽團最後一塊拼圖

簡易情報翻譯中，應該好快有

One Piece chapter 1005 spoilers

**Chapter title- "Devil's child"**

Brief summary-

*- Black Maria urges Sanji to call Robin.*

*- Those who have the paper with the drawn eye can share images and sounds.*

*- Sanji is defeated by Black Maria as he does nothing to defend himself.*

*- It seems that he has defeated the male subordinates, but not the women.*

*- Sanji: "Save me Robin! I'm on the 3rd floor! I'm a prisoner!"*

*- We see the reaction of several characters to Sanji's call thanks to those who have the paper with the eye*
*drawn.*

*- Nami laments the situation saying that her rival is a woman.*

*- Robin attacks Black Maria with a gigantic hand.*

*- Brook rescues Sanji by freezing Black Maria's web.*

*- Robin: "Thanks for trusting me, Sanji!"*

*- The animals that have the paper with the drawn eye are Kaidou's spies, but they are not real animals,they are cyborgs.*

*- Kaidou's subordinates discover Yamato.*

*- Jack is going to kill the Red scabbards*

*- Black Maria Vs. Robin and Brook at the end of the chap*

[Sketch from the provider]()

**NO BREAK NEXT WEEK**

凱多個半人獸型仲未有

打了打了，羅賓明明係最屈機人物
其實四王都怕爆蛋

山治似打jack救九俠
比佢贏到受傷jack都冇用啦 苦戰又比人笑

又拖一話

佢打得贏重傷瀕死jack, 大家唔好再笑佢啦

單挑贏唔到k/q都比人笑啦 契仔重創凱多
山治贏j 實大把人笑佢要重傷先打得贏

你咁講又似，如果上集九俠神秘人係大和，
咁樣山治就會衝去救佢

當然，如果係另有其勁人，就應該係神秘人打J。
山治上去打QK

1005話標題：“惡魔之子”
接上一話，黑瑪利亞慫恿山治把羅賓叫出來。
被保皇的符咒貼上的存在，不僅可以共享視覺，還可以傳達聲音。
山治一動不動地被黑瑪利亞毆打。
黑瑪利亞的部下們一臉“即便山治被毆打至此也不會出賣夥伴吧”的反應。
山治:救救我，羅賓醬！這裡是3樓！成為人質了！
通過保皇的符咒聽到這個聲音的人物們的反應各不相同。
其中娜美的反應：看來山治對上的敵人是女的啊。
羅賓“萬紫千紅，打擊”，向黑瑪利亞攻擊。
布魯克冰凍了黑瑪利亞的線來救山治。
羅賓對山治說，謝謝你能依靠我。
貼著保皇符咒的動物是凱多的偵察部隊(有隊伍名)，不是生物是機械人。
黑瑪利亞的部下也另有稱呼。
大和一行被凱多部下發現。
傑克去處置赤鞘武士。
本話最後：黑瑪利亞VS羅賓和布魯克(即情報師自繪圖)。
下一話不休刊。

成集咁鳩流

娜美真係咁信任山治
信佢唔係女先輸，男就唔會輸？

Jack比阿修羅秒睇唔岀有乜咁勁

肉盾囉大大份又唔靈活
山治速度型但攻擊力弱 兩個打唔知幾時先打完

男既就算輸都唔會向羅賓求救啦

得月獅貓狗秒到
酒天丸斬傷佢姐, 邊有秒

山治跪求羅賓打救

但今集分分鐘又生勾勾乜事都無

話哂古代種

其他恐龍種或古代種有冇天敵
除左粒乜乜丸子

古代動係稀有
動物系先係屈機回復力
加上自己係魚人體質，同肉盾果實

動物系洗咩天唔天敵
超人/自然系，
要係勁既自然可以收佢皮。

尾田想寫，佢可以俾明哥一條線斬斷手腳。
唔想寫可以寫佢刀槍不入。

根本係睇作者想佢幾時輸

好似羅咁，鍾意就寫佢偷心大聖，
偷100個海賊心臟。
唔鐘意就寫到佢變輔助幫大佬刮痧

羅賓幾時學指槍頂左山治個位佢

山治今集型撚到

睇嚟山治應該走去救九俠打Jack
兩個都殘血互片

比山治試甲 應該都有高攻招未開發？

睇個樣真係比山治打J (JACK)
因為J重傷, 山治都寫到重傷 然後先平等對打
不過契仔有得打大佬, 而山治只係打J真係....(都好過打六子既)

隱形已經係佢件甲特有既招
家姐阿哥細佬件甲都係得1個屬性

畀個機會你打J

融合惡魔風加 加速踢
不過佢唔玩高攻 玩出奇不意都難搞

覺得佢會模仿K打佢果招

今回完全無講頂樓咩事
應該鏡頭一上返頂樓，全部瞓低晒…

路飛死左

不死鳥打K 甚平打Q
山治打六子啦 J都唔會打得入

可能見到自己人既男性打女 山治都幫條女

契仔已經屠左龍

可能一講上面就一連三話 唔會散散下

6子3災都未變晒人獸型, 可能1010話都未講返頂樓

你想進度快d嘅話，望都望佢唔好講頂樓

正解，其他支線要完先好講頂

今集標題講緊邊個

結論：山治向羅賓求救
又柒

山治跌出3甲好過啦 一陣尾田以為畫撚到佢咁on9啲人先咁鐘意咪仆街 繼續比女人玩 繼續柒下柒下 契仔繼續型佢幾條街

大媽 凱多 戰場形勢情報收集都好強
大媽令成大個海域都監察到 鏡世界睇曬咁多島
凱多有cyborg 保皇

睇字都覺得羅賓有成熟大姐姐嘅感覺,好正喎

應該是羅賓

咁山治係咪群腳仔

你諗多左…
尾田話Robin係老媽子啊…

作者尾田曾應讀者要求畫出性別轉換後的草帽海賊團，男版的魯賓是一個有着兇惡臉孔的肌肉男，名言是「真是過份！」（ひどい事すんじゃねぇか）[12]；他亦曾提到，如果草帽海賊團是一家人，魯賓就是家中的母親

不死鳥呢啲外人應該唔會全力同人開波啦

阿媽! 你居然愛上自己個阿媽
天呀 呢種大逆不道 喪盡天良慨事 實在太刺激

屌 又唔講人獸形

尾田真係走火入魔咁對山治
有得打j 已經唔錯
我開始擔心佢會癲到就咁重傷做下工具人支援算

J都就收檔 比三巨頭打

可能QK都俾晒佢打呢

j個邊，武士都仲有個神祕人保護，未必係山治去打，我真係唔撚信路飛索隆上天台，山治會就咁打件重傷三災就算，除左德島之外，冇邊篇大篇章山治會同其他兩人差咁遠，如果係真op真係棄得

唔講實力點 山治打j一定最撚悶
打k 有空戰睇 打q 戰鬥服對q科技
打j個情況應該類似打pg1 敏捷低攻型對笨頓肉盾

山治撘不死鳥打KQJ比較有睇頭

MILF先正

大和先係大姐姐

神秘人係日和，Q同山治就係可以上演咸濕佬大戰

老沙第16名
勁過明哥同鷹眼

人氣咁高但仲未見佢d玩具

合理，鱷魚又型又奸

動畫未出到姐

其實2年後一出打熊佢都唔算低攻
但宜家已經比人覺得係廢

羅 本身諗住有第三

又係拖一集 山治個用途真係拖劇情

羅賓終於有得表現....

好悶wor
樓上打緊4皇

突然轉去打台柱 完全唔夠份量
起碼都KQ

唔係話想佢快D完, 想睇下凱多人獸形先
咁多條線未講, 講下東又講下西
隨時搞搞下50集後先登場

我又覺得唔會，尾田好撚識多線穿插。
應該會露下面

屌究竟和之國想寫幾撚耐
唔係話佢拖
但係呢集完全冇內容
屌你預咗山治唔打女人搵人幫拖架啦

chopper d人氣跌得咁勁既….
佢唔無有班女性core fans架咩

兩年後完全冇表現

乜佢有係和之國咩？

暫時估山治會去救九俠，之後就去打糖果人

King vs marco
Queen 想殺德雷克，腕龍打暴龍都幾好睇
山治似係打完jack再打糖果人，之後上唔上天台就後話

你自己講完覺唔覺得尷尬

糖佬比兔仔同旺達圍毆緊

喬巴不嬲係咁上下
男女fans都有
女性都係睇契仔、羅

最驚喜係艾斯上第五

不死鳥帶白團迎擊大媽團

我估打k
甚平上去打q
殘血九俠打j 再補刀凱多

投票投左御田

佢何得何能打K

2年後由可愛鹿仔變怪獸

甚平4樓打完貓貓，再撞正落緊3樓既魚人J
山治打Q
不死鳥打K

希望

好老實 山治要型一次就咩娜美直上天台一野踢走大媽
娜美再搶走埋舊雲
大叫一聲 路飛同我打巢條蟲

依個劇情無乜可能 山治能力係拖劇情 被人捉住
同只夠台柱打

其實畫番路飛繼續打咪算 下面班癈柴打成點無人想知

山治真係拖話用，成個和之國篇，
我諗有4.5話內容係講佢無所事事，對劇情原全無乜幫助
而家仲要特登畫佢行去俾人sm 講下廢話
有心畫就直接用羅賓去打啦
又用番山治打cp0 番梘女既舊招
尾田原全技窮，食老本既廢老

天台以下下果班打成點 邊個對邊個真係無人想知
出100個角色互毆都可以捱多幾年
大和畫出嚟原來又係柒的 唔係上天台打大佬

少有喎，羅賓高過娜美

應該五五波？
屋頂都揪唔贏jack
糖實力四將星後排第五？

大和人設好生硬... 成日唔知佢感動乜春

我都最鐘意羅

未知是不是第五，
但應該熱力同阿拉丁果班應該都算勁

見到契仔係屋頂可以斬傷凱多
比著佢對番大媽除左卡2外嘅，將星 仔仔女女
應該完全遊刃有餘

但係山治可以踢爆熊隻機械人
唔記得叫咩名

咪就係 無啦啦講山治聽到女人聲想救人 點知比人捉咗 依d係咩劇情

完全對劇情0幫助
條橋次次都咁玩，當讀者on9
司法島又比 番皂女捉左要娜美救場

踢爆熊，最少有超過3億實力
2年前全團，同所有超新星都要苦戰。

2年後山治一腳秒鳩左，
已經勁過晒2年前11位超新星啦（包括路飛基德）

其實山治好撚慘唔止成日要做埋啲白痴劇情，仲要連景品gk都出少好多

尾田唔係技窮 係好撚僧山治

佢覺得整柒佢好好笑，其實fans好心UP

會型㗎喇

睇返film z, franky 都一炮秒幾件

卡2

快快快，等唔切啦好多人都

所以2年前既超新星真係廢撚到震。
基拉基德仲要早路飛幾年出海。
芬奇山治是但練2年都勁過晒佢地

山治係咪終於可以型翻次

出海兩年唔=只係練左兩年wo
芬奇老過大部分超新星啦

咪型到嗌救命

型？契仔就型

阿普幾時死

尾田想笑柒山治又衰咸濕

KID LAW既靚咁快咁狼狽, 明明只係打卒

大和個角色好怪
但講唔出點解

睇左全圖 山治今集柒到仆街起碼近100集最柒既一次
建議真fans飛左呢集

除左大媽卡二，山治班兄弟都夠打其他人有餘
見佢地點救山治就知
山治有件甲理論上打三災先合理

唉 佢撞到black Maria呢段真係嘥鳩氣

希望山治最起碼打QK 最好K
打j真係不了 一定會有人話j重傷左打佢唔代表有實力

基德基拉唔係同路飛同⼀年出海咩

艾斯去同大和講野有講基拉同羅

佢地應該先過路飛出海

當年艾斯好似仲未入白胡子團基德同羅就出左海，仲要開始出名俾艾斯留意到。

J應該接近滿血啦，動物系回復力極快
仲未知J有冇覺醒

好心尾田正正經經咁寫死J啦
詳細少少畫佢火力全開大戰貓狗轟轟烈烈咁輸
好過而家咁回完血又要輸俾山治
個個都無限復活咁打到幾時?
動物系都算, 阿普俾人秒完轉頭又彈返起身做乜鳩

山治一條友打兩災

你咁老定j輸俾山治

唔通又喊住咁搵人救咩

所有未出人獸mode都唔會死

基本上山治輸比女呢個恥辱，
JQK下場邊個對著山治，
同佢打都係輸架啦。

加埋娜美果句，
尾田背後意思就係山治打女唔得，打男就得，下場三災睇下邊個唔好彩了

無懸念，漂亮贏番場。
係契仔面前仲可以威威。

另外甚平大和加入，點都要穩住左右手地位，下場真係唔贏得好好睇睇，
尾田，真係對唔住全世界。

鐵頭姐姐算唔算出左

算啦, 兩姐弟同德雷克都出晒獸型同人獸型
得返3子同3災未出齊

第二批情報 羅賓型到

屌你老母真係睇到好撚嬲每一集都好期待山治會有一個好嘅表現,點知每一集都係柒完又柒然後又再柒, 兩年後基本上每一個篇章都要柒完全無撚表現過,唔係流鼻血就比人打, 成個蛋糕篇連位將星都冇得打淨係整蛋糕救戚風避一粒子彈, 到而家路飛同索隆已經係天台打緊凱多,山治仲on99喊曬口咁叫人叫而且仲要係一隻凌空六子
唔該你唔係有心畫呢個角色就咪撚畫, 又要將呢個角色塑造成三大主力然後又要唔比表現, 咁你畫嚟做乜撚啫 根本呢個角色留喺度就係獻世已經冇撚用 屌你老母臭閪尾田狗

山治殘血打jack 殘血都合理嘅
應該king vs marco
queen vs Yamato
係brook 同 chopper 唔知搞咩

山治滿血贏先合理, 而家咁變左唔合理
點計佢都坦唔羸J啦
骨仔咪同羅賓打一齊蜘蛛
喬巴繼續醫緊人

想睇羅賓1 on 1蜘蛛

寫死佢啦屌

最終可能靠娜美烏神班百獸反勝 由弱既戰士參戰較強既戰場 取勝後 再參戰更強既戰場... 然後甚平 大和可以提早上去幫手

山治人氣不嬲頭三咪又柒足咁耐

山治年

其實如果brook對呀普應該幾有趣

普: 只要你耳仔聽到既範圍就會受到我既攻擊傷害
Brook ： 喲嚯嚯嚯嚯嚯嚯嚯，不過我無耳仔

仲有音樂battle 睇
但可惜已經同德雷克打緊

出左艾斯回憶叫做好翻啲
一開始御田上腦真係好撚尷尬

唔關事
可能係佢知咩係one piece
咩係d又屈住屈住唔撚講

K>卡二>路飛
山治打得贏真係唔合理

最叻整蛋糕幫對方回血

一、山治和黑瑪利亞的對話
山治：那你倒是停一下讓我說句話啊…
周圍人：他要是說“吃屎去吧”這種招人嫌的話…肯定會被打死吧…
不要啊要是再惹怒姐姐的話…
山治：救我！！！羅賓醬～～～！！！
周圍人：誒～～！！他真的想叫人來！！

部下：姐姐，有誰往這邊來了。
瑪麗亞：好快啊。（轉向山治）我不會讓你逃跑的。
山治：哈？是在說喜歡我嗎？
瑪麗亞：現在開始就不是利益了，而是私情。就像那些孩子一樣，我也很想馴養你呢。
男人們：我只愛黑色瑪麗亞大人…
瑪麗亞：一個沒有我就活不下去的身體
山治：我想愛所有的女士！
瑪麗亞：我不允許有人花心！我會調教你的！
山治：等一下！我不想傷害女士！會使用武裝色的！！【注：意思是山治怕自己不自覺用武裝色傷害到女士】
羅賓：“巨大樹”

二、羅賓的精彩對話
圖1：羅賓：我在邪惡組織裡的時間也不短…看到夥伴被打…我那“惡魔”的部分好像要出來了。
圖2：山治：謝謝了，我先去錦衛門那裡了！哈…哈…這裡不知道為什麼看不見勝算！
布魯克&羅賓：那確實。
黑色瑪利亞：等一下黑足，你要逃跑嗎！
羅賓：這樣就行了麼？遺言。山治！謝謝你依賴我，我真的很開心。
布魯克：啊，那裡被凍著的。
圖4：黑瑪利亞：妮可羅賓，你就屬於凱多大人了哦
羅賓：不要，那我寧願去死。

山治好大機會對jack

等等先

K>卡二？
無從判斷，最少佢攻擊力低到，出完大招打山治唔傷傷。

K>卡二》路飛？
後期路飛同佢打已經可以打到平起平坐，或者縮窄左好多距離。
再加上和之國篇路飛學左高級流櫻。
依家係佢兩個之上真係唔奇。

索隆身世仲未透露

阿普又番生？

個個唔捨得殺佢
佢同三角龍都係衰心軟

理閪你 大把人鍾意
唔係OP點會咁多FANS

拖多一百集先啦 今年都唔知完唔完到

山冶個能力 隱形咁難畫
分分鐘尾田專登唔畫咁多佢打鬥

咁講啦，點講都係最惡世代，邊有咁易退場，係人太多尾田畫打鬥畫得一格先顯得佢比人秒左姐，

基本啦，唔係點會整蛋糕幫大媽回血

山治而家流鼻血流多過比人打到流血。

讀眾年齡層都跟住大，自然多左鐘意成熟美既角色。

殺波同骨仔都咁高先奇⋯

好多死人

好鐘意卡2呢個look

如果尾田真係寫山治登頂
應該會係佢比k重創轟上去
之後路飛見到爆發

桃之助匿入大和入衫入面
桃之助必須死

屌唔好劇透啦

邊到有骨仔

因為越畫越索
同埋佢有種知性美(唔知係咪咁形容)

你點影架

睇錯左 係女帝

山治同隻雞玩SM玩得咁開心
仲擔心用武裝色會整傷敵人
不如直接倒戈算啦

山治，出自日本暢銷漫畫《海賊王》的角色，是漫畫史上最窩囊嘅男人。

東海無父幹小子
真係身份係尾田契仔

真係好撚on9
大戰時刻分秒必爭都可以寫到山治啲諗法咁撚on9
屌佢老母尾田
不如型啲啦，寫佢秒左蜘蛛唔忍心落手
再交比羅賓咁仲型啦

唔打女人都算, 起碼要搵D方法牽制住對方啦
寫佢利用D蜘蛛線反制服返敵人之類
乜都唔做不特止, 仲要扯晒旗咁任打唔嬲

我諗好多海賊迷都希望係咁
雖然佢定位係廚師 比唔上親生仔都無得好講
但話晒都係三大戰力之一（未計甚平） 如果係呢場咁重要既四皇之戰入面既表現只可以草草收場 相信好多海賊迷都鄧佢唔開心
希望尾田至少比隻QK佢打 等佢老豆同文斯莫克家多多少少對佢呢個「廢物兒子/兄弟」另眼相看

大和抓到一隻偷溜進他們藏身的房間的老鼠（頭上有帶眼睛的紙）並解釋說這是凱多的間諜，叫“メアリーズ”，是改造動物，全島都有，會把影像等信號傳送給人類“メアリーズ”。現在凱多的人知道他們的藏身處了，正要闖進來。大和與小忍一起殺出一條路，桃之助則躲在大和衣服裡（實際看圖是大和主動邀請桃之助，沒懂這衣服怎麼躲，在下半身麼..）。台詞翻譯by【TalkOP漢化】素素
小忍：逃走吧大和！告訴我桃之助大人不被發現的路、
大和：不好意思桃之助君！快進到我衣服裡來！
桃之助：誒!!

桃之助必須死

核之助

屌桃之助老母

條賤種淫賊

死on9 唔打人啫 武裝式防守都唔用 仆街尾田

俾女人打唔防守
大媽（女）想食蛋糕佢又整

會唔會有女人叫佢唔好去All Blue佢就唔會去

唯一救到山治就係比霸王色佢，嚇暈對手，再抱佢對放落地，咁可以唔當打女人嘅

睇返契仔打莫奈嗰句真係好諷刺，一句你有冇見過一定唔食人嘅猛獸，依家所有op嘅讀者都見到一個

邊個話山治係野獸
佢係獵人呀 自稱

唔好話用武裝式啦
上番套甲都唔會比人打到流曬蚊飯啦
係到硬食傷做乜撚 一陣同d高級少少打又斷骨啦

佢何德何能配得上霸王兩隻字

出咗未

套甲應該高防過山治既武裝色, 所以更加唔用得
一陣套甲反傷整到黑瑪麗亞都唔知點算